[廢老邏輯]有消息指近日仇警破壞行為是西環指揮

向建制消息人士學習